14年泛民左膠叫人唔好佔領馬路衝擊垃圾會，19年熱狗城邦叫唔好參與黃色經濟圈

其實熱狗城邦係唔係覺得死左2千5百人之後仲可以走返14年老泛民紳士路線呃票吸金？
靠投票一種方式抗共同報仇？